除咗鼓掌叫喊 我更加想你哋講一句:「我哋一齊上」

發夢當琴日經紅海行上去
身邊好多人都叫小心啲 加油
無錯係好感動 好多謝大家

但其實我心底裹更加想既
係大家陪我一齊行上去

過咗咁多個月
每次都係最危險既地方發夢
好好彩每次都可以全身而退
起碼到今日都冇咩大傷
但我放唔低每位係我身邊受傷被咬既手足
我唔知我既好運幾時會用完

只希望當有日我真係用曬啲好運既時候
今日有份係兩旁鼓掌叫喊既你
可以頂上我既位置

黃色經濟圈+工會=香港獨立